想哂大家少少時間 聽下呢首歌

有啲人問點解藝人全撚部都唔敢出聲
主要都係想賺人民幣而唔想得罪中共
（當然有部分係仆街啦 例如廢老倫）

但係如果香港人可以養得起自己嘅藝人，個情況可能會有改善

其實我講咁多都係想介紹一位歌手叫 李芷君
佢之前都出過首 赴湯蹈火

近排佢同黃到金嘅作詞人 梁栢堅 出咗首歌比 在囚手足 叫
解悶工廠

首歌近日派咗台 最近先得10kclick rate

想咁多位手足 幫個手推高reach rate
如果可以 更加希望下年頭推到拎獎

link:

一年前大家一齊行出嚟反送中，係因為唔信任支那，認為佢哋會為政治目的濫捕濫控，送香港人返支那 剝奪晒所有人權，逼佢地認罪響支那監禁，或交出等價去換取自由。而今日12位香港人嘅遭遇，將普通偷渡罪變成分裂國家。出動國家機器迫代表律師退下，夾硬安黨律師做代表。面對公眾講大話係12個人意願，但家屬連一面都見唔到。然後香港政府只係隻奶屎跟尾狗，唔會為香港人維護人權，證明左共產黨係唔可信，香港人反送中係正確係必須。但呢件事亦都證明咗送中條例仍然存在，只係佢換咗個方式。大家可能會覺得係呢12個人自己送上去，但其實一切港府都知情，蘋果都爆過料話班狗一早知。大家可能會覺得咁又點，嗰12人都已經喺中共手上，仲點救仲點去幫？但其實從來都唔係有希望先去做呢件事，而係做咗先有希望。開頭幾日大家都好關注，所羅門twitter懷疑唔係喺中國海域拉人，第九日之鋒叫人保持關注，白宮聯署 區議員聯署開始出現，家屬開記者會前一日pompeo出聲,開始有歐洲國家出聲，第二十五日開始有postcard行動，每一區，遠到連長洲都動員得起。假如我地係當下一刻只思考到宿命，唔願意衝擊宿命對我地既脅迫，咁好可能我或者你將會成為第13個係船上既手足。打咗咁多，大家都可能當我廢噏。因為樓主都只係一個識推聯署叫人關注叫人twitter嘅廢柴，但我想表達嘅係如果我哋呢刻乜都唔做，真係等緊死。十月一係一個好重要嘅日子，十月一可能會係12手足送中第39日。

其實大家都係船上第十三個送中港人

推